睇完東張西望 d 又見到d 公屋仔幾咁痴線

cls臨尾個死廢老